啲私影妹唔係做雞都無人信

你同我講着到咁樣係藝術 ？
仲要着住套校服係賓館前面門口影相留念
點解好地地一個女仔要着成咁樣俾啲麻甩佬影

仲洗講咩.. 攞正牌做雞。

但佢哋永遠都要懶清高咁話係藝術
佢有一班狗公護航 條女又唔係靚都唔知咩心態

佢哋啲男朋友信咪得囉

邊度可以請到私影學生妹

以前收錢上酒店影果啲近半都係
其他果啲唔知啦

應該係瞞住男朋友學校先敢下

有冇野爆黎聽下

女朋友話以前玩cosplay冇上過房
我彩佢有味，搵機會散

唔好咁講
行行出狀元
打爛人飯碗就唔好

而家啲女仔，平時書都唔睇多本，結果咪連藝術同J圖都唔識分，將J圖當性感相，將龍友當大師

究竟啲女知唔知咩叫性感，著內衣 露下肉就叫性感既話，冠希大師啲作品又算唔算性感

成個男人咁-_-#

.

K

好好奇D私影model
著到好撚sexy，甚至淨係得內衣
係張床上面影影影
鏡頭後面會唔會就